[有片］防暴警扮小丑派歡樂

完全唔知佢做乜鳩
隔離嗰幾隻尷尬到呢
0:15開始

智力有問題已經好慘！

傻仔以為自己好撚型

佢癡Q咗線呀.jpg

除左 gear 我打撚死你呀

白卡都到警

屌你以為自己好撚型
屌拿星
你係無賓周個隻乸形